有冇人等緊 Bose 岀sleepbuds2?

第一代搞到要回收
緊係拿拿聲搞
連小米都出到 bose都未搞得掂

小米有咩？
不過呢啲要裝app嘅不了

除左貴同埋粒電衰左，其實真係好有用嘅産品

Bose喺音質同舒適度方面冇乜對手
佢啲藍芽speaker 又係無啦啦叉電會岀事

我原本都想買
點知未入手已經回收

接受唔到小米賣千幾蚊

有1，好銀耳，而且一樣係被外來聲(例如吐痰聲)嘈醒

吐痰聲咁癡線
用左幾耐，叉電有冇岀事？

係呀 家中廢老
大概年多 係成日一邊connect唔到
不過佢之後全球回收咗 再換新 情況有改善

想問其實側訓會唔會un耳？

會！勁un！

又幾靚仔WOR

睇左好多review 都話側訓feel唔到

試戴過，未出手買就回收了

始終價位太高

如果岀新款應該都係賣2千

明明乜功能都冇，但係又真係細細隻，戴落幾舒服

戴住訓到已經係好有用嘅功能

你啱，我都係長期訓得唔好

我反而想買佢新出既真無線，佢吹到降燥好勁想試下

新聞話下個月頭岀
2000蚊

真係有用咩？
好似唔係active cancel。

屌，都係咁貴

唔係，我覺得ANC有耳壓反而訓得唔好

個情況有啲似喺海邊/火爐邊訓教
咁啲背景聲唔影響你訓之餘令你冇咁易被嘈醒

戴咗側瞓有冇感受就應該人人都唔同

bose 突然之間發力
又出真無線又 sleep buds 2
多多錢都唔夠

肯換type c 我就狗衝
手上好多Bose野都係micro usb頭

唔un喎
用到佢回收個時，實在太好用 要貨唔要錢 無拎返去換

$2000
抱觀望態度

買！

等佢10月出貨後啲reviews 點再決定
年底香港會唔會有行

等你po開箱文
我發現有呢個prodect時 佢已經停產左

大貴
我覺得一千蚊已經貴
成兩千蚊買兩粒播唔到歌既真無線....
咁同我用一千蚊買個最細既真無線然後播spoitfy 入邊既list 差唔多

垃圾支那抄到完撚全一樣

抄得黎夠膽賣千幾蚊零售價
仲要岀貨時間應該同Bose 差唔多
我就實買Bose 睇小米backers中伏

但係你唔會搵到咁細粒

老老豆豆 習慣用呢d野會唔會有副作用? 畢竟睡眠佔你人生三份一時間

White noise 唔係咪新奇嘢

隔唔隔到開門聲

隔離老豆房開冷氣屙夜尿開門個氣壓一大就會嘭一聲

利申用緊單邊睡眠耳塞 側身訓冇帶個邊

但有時帶帶下會甩，而且長期都冇得轉另一側 好on9

救我呀青

仲有十日唔知香港專門店會唔會有

好難講，headphone 700都隔咗一段時間先返貨
反而新果隻earphones 又就有貨，算快

有排等

覺得冇咩用
個人要冇聲既環境先訓得著

試下用個細speaker播住white noise 訓

其實佢唔係幫你訓著，係令你訓著左冇咁易被嘈醒

側瞓完全感受唔到佢存在 , 係佢最大賣點, 真係做得好
買過其他睡眠耳機真係冇一樣比得上佢
後悔曬咗3000幾買咗依個

全球回收之後分別再次壞咗兩次, 兩次都係粒磁石甩咗出嚟搞到差唔到電
有時就戇鳩鳩放返入去都差唔到電 / 連接唔到

不過佢哋售後服務真係完善, 唔得就同你搞到得為止, 值得支持

睇佢第二代硬件上已經解決晒啲問題一定即買

我都係, 選擇 唔要錢, 唔得換到得為止, 因為周邊環境太多干擾, 冇瞓覺耳機唔掂, 傳統耳塞 塞到耳仔都痛又唔舒服

仲要等待佢換新貨俾我嘅一段期間都忍唔住去買新嘅瞓覺耳機但係完全唔掂

初頭見佢啲聲明講到咁絕望以為佢無返 4 -5 年都出唔到新野
冇諗過咁快下個月又有新玩具 希望佢好似傻閪小米嗰啲咁加入睡眠感應功能

because covering sound — not canceling it — is better for sleeping,
用咗兩年我都認為咁樣更實際, 真係令到大腦唔會再聽到外間噪音

真係, 淺睡易醒救命恩物

九唔搭八!
你搵到其他邊隻耳機可以帶起嚟舒服打側睡完全唔會感受到佢存在, 唔會銀住你先講啦

其實門市會唔會有得試

有即棄耳膠比你試

我覺得apple條仆街都會出返隻

耳機帶住來訓已經戇鳩
講到好似理所當然咁

你係咪攪錯咗啲嘢啊?
佢個定位係耳塞 / noise blocking , 唔係一個俾你帶住黎瞓覺嘅耳機喎.....
乜你咁撚柒嘅....................

係啦係啦所有淺睡易醒 需要帶眼罩耳塞嘅人都好戇鳩啦!

如果美國當地都要等兩個月我相信香港遲多2個月
建議有需要嘅人士盡快落訂

想問下第一代用家,
個隔層同active noise cancelling(bose q35) 比如何?

就咁塞耳塞sleep bud + Bose 700 乜都唔播
大概係active noise cancellation 七八成隔音
喇叭喺隔離播歌仍然會聽到

咁我諗會買
有時戴住個bose qc35 先訓到

咁大舊Cool住點訓

咁搞笑。。。如果係咁樣基本上QC35每日瞓醒就會冇電, 仲有變咗你唔可以打側瞓？

我又係嗰啲亦完全安靜先瞓到教果類人嚟
所以普通white noise 反而搞到瞓唔着，Bose 嗰啲營火風聲水聲都已經好高質素，不過都係反而會令到我瞓唔着
第一代 sleepbuds 用開 暖靜聲音效果，
類似白噪音，可消除令人分心的較高頻率。
佢依個整得幾好，真係可以令到腦部慢慢進入放空狀態好快瞓着 又唔會嘈到我，用咗兩年都係用呢隻聲音

想聽下野先訓,
點知聽聽下訓着左

戴sleepbud 打側訓係唔係痛?

唔會好會冇電,
唔知點解舊電用好耐都仲有

我一聽到D 細細聲既野就會好燥

有時都會聽住spotify D海聲訓覺

不過我直接開SOUNDBAR 播

個人戴住一年黎打側瞓都無覺得痛
之前試過芬蘭個陣QuietOn就真係會痛

反而我諗緊長期晚晚咁帶Sleepbuds，會唔會有嚴重幅射影響呢

點會呀
藍芽都冇輻射散發出嚟嘅
佢哋為咗可以做到體積最細最放入耳仔入邊
將電池+ 藍牙都縮小到極限，
所以藍牙組件亦只能夠傳輸佢個專用app嘅音效，更冇可能有輻射

香港幾時有得買 會狗沖

行貨唔洗諗住啦

2019 5月入手，最近壞第三次又停咗產，所以佢哋想換QC35ll比我

!!!!!! 佢哋嘅售後服務真係完美喎............

我買嗰個sleepbud2 應該過幾日送到

真係啊冇得彈！不過我冇要到QC35ll，因為我真係唔會用得著，反而係退咗錢等遲啲買sleepbuds2。
幾時出2啊

唔好等香港啦⋯⋯
你見香港連個官網都冇出現依樣嘢就知
用集運喺美國買一定快兩三個月，反正佢全球保養都係咁樣照顧你

收到哂 唔該巴打

第一代係好好用
但係佢電池聲真係好易有問題
換左兩三次都係咁後棄左

早排望到再睇睇發現原來之前係可以全額退款太遲

香港唔知幾時有呢, 係咪有巴打買左2, 到時比個包膠黎

美國買係咪都有香港保養？
樓上啲巴打用咩集運送過黎？

美國買都係有香港保養, 第一代自從停產之後我都玩換左兩次貨, 全部比新貨你, 都係嗰粒磁石甩出嚟

香港集運來講buy and ship 網頁操作流程清晰程度客戶服務應該都算係最好, 如果你係買幾萬幾千蚊野好擔心成日想check住有人幫你follow就建議你用buy and ship , 因為線上客戶服務真係一搵就有人出嚟服侍你

否則用Shipbao都OK, 不過個網就真係麻麻哋唔知點解總係俾唔到安心嘅感覺我, 打電話去好多次都冇人聽, shipbao 有法國德國集運倉都好實用間中都有用到

thanks 巴打
你收到貨未？等睇你review
我都好心動 雖然好貴 好驚買完唔啱 但睡眠無價值得試下
諗諗下上美國網買可以仲快過香港行貨
我冇買開bose, 通常香港要等幾耐先有

香港通常都係遲一兩個月但係依個就唔知...
預計到達本地倉庫時間
24/10/2020
咁應該星期一就有得攞

用過第一代嘅巴打請問隔唔隔到樓上突然敲野跌野拉凳聲，同埋屋企人沖廁/關門聲，同埋公園廢老播歌聲
淺眠真係好慘

想知美國買, 香港保, 有問題係咪直接上去就可以?

打佢哋熱線電話輸入你嘅產品序號> 同客戶服務講完問題俾佢幫你登記之後
佢搵人上門收貨+ 送返替換新貨俾你

求救啊巴打
我上美國bose官網買去集運地址
點知去到比錢果頁，錢就扣左我credit card, 但出到黎話sorry we cannot place the order.
點算啊
打緊去卡公司，但bose果面點傾，佢得美國電話

奉勸大家都係喺香港買算香港人用美國bose個customer service 超麻煩
得電話同sms, 冇email 同whatsapp (但見其他國家有）
payment 出左事連order number 都冇，搵cs幫都煩

咪係, 幾時先有, 好似有好幾個地方有得賣, 香港完全無消息

巴打係咪用ship and buy 集運地址做delivery and billing address?
bose 唔比我買，但我張卡冇問題
向銀行check左冇扣錢，所以我試多次都係買唔到
唔知係咪集運地址問題

係用buy and ship集運地址做delivery and billing address
你用咩信用卡我用A E

visa啊，但張卡可以授權過數應該張卡係冇問題
點睇都係bose 美國官網嘅問題，但唔知邊個位出事

香港有冇消息幾時會有？想12月之前買到
積極考慮緊水貨

急用就水貨啦，我等下先

有冇人同我一樣都係上美國官網去到比錢果步交易失敗？

Amazon都有

巴打,
你個sleepbuds 2 到左未?

想睇樓上買左嗰位巴打review

我等行貨
本身兩個bose speaker 都試過叉唔到電

你唔係訂左咩？
Btw bose 好似係全球保

lm

Lm 等待中

Yes 用咗兩星期，原本想影相但Halloween 搞到冇咗件事
睇落差唔多樣但密封性有明顯改進
真係神奇

覺得點?

電池 磁力接觸位100%改善唔會再放落去戇鳩鳩差唔到電接觸唔到 唔使好似上一代咁要試幾次先得, 密封性加強左, 佢成個shape 都唔同咗, 更容易貼合你耳仔
今次直接用跟機嗰個耳套已經得, 上一代我都要試幾個唔同size嘅先得
同埋側睡更加舒適

等我搵個機會影吓相

同埋佢有大概三份一嘅音效係只有第二代先用到 ( 多好多選擇)
唔知有冇任何技術成份上嘅分別

我開第二部機連接第一代有啲聲音係冇嘅

究竟香港幾時先有

隔音如何?

隔音密封性有明顯改進
如果有人係隔離煩你EE UM UM 中等聲浪講野
基本上開埋聲都已經完全蓋過

咁都算幾好
但reddit 有人話帶落唔太舒服
都係等多陣, 睇多d review 先

唔係啩？
已經戴落接近係冇感覺嘅感覺
睇嚟你睇到嗰啲人又係追求未來新科技空氣耳塞

請問邊到有得賣???
美國好似出左

冇anc乜都假
用緊qc20嚟訓

兩樣野黎，anc原理上一定會有耳壓

想講嘅係noise masking 冇乜用，某啲hertz、某個level嘅db 係mask唔到，eg 50-100 hertz。本身個室內環境唔係太嘈嘅話就ok，嘈多少少已經唔太work

想請問下巴打 鍵盤滑鼠聲隔唔隔到
家中有廢青好夜唔訓

我最後喺amazon us買，用buyandship運黎香港（多謝樓上巴打推介集運）
用左幾晚覺得佢真係有效cover到噪音，唔係100% mask到，但至少噪音唔會嘈醒我
美中不足係我一邊耳仔即使用最細嘅size仍然覺得有啲逼，戴得耐夜晚有時會整醒我（另外一邊fit size係好舒服唔覺有野）
如果再有出extra small嘅套就好
不過戴左會放大左自己抖氣聲同心跳聲

同埋我覺得個app幾廢，一定要人拎個sleepbuds出黎先可以較鬧鐘

其實長帶對耳仔會唔會有不良影響
例如積太多耳油

我想買 但SHIP黎香港係咪冇保養 好驚2000蚊買返黎好快壞

係AMAZON 買左 岩岩到手 一帶落耳仔已經好舒服
但原來一開始冇電 搞到我以為佢壞左

thanks 巴打, 我都等左咁耐, 唔差在等埋香港有冇行貨出算

想知係amazon買有沒保養

有 Bose 係全球保

有冇話大概幾時出Google完全搵唔到最新情況

係amazon 買啦 有全球保驚咩

上星期五拎左貨Amazon US，唔該晒推薦buyandship既巴打，真係幾正
個運費平到我以為佢收錯錢

我第一次買咁貴既野 係buyandship 加左個保障
埋單要90幾

大家用完覺得點, 睡眠質素有沒好咗

我覺得2000蚊俾得值 好耐冇試過訓得咁好
體會到自然醒既feel

有冇得同noise cancelling比?
雖然唔同, 但想知道佢個隔音好唔好

我覺得同noise cancelling 差唔多
你開埋佢d white noise 基本上都隔晒外界d 聲
最少我訓覺屋企人叫我 完全聽唔到

White noise 同noise masking 實際係點?
會唔會影響睡眠?

white noise d 聲好易令你分心 等你唔會留意外界d 聲跟住你就好快訓著 唔會影響訓覺架

鼻鼾聲隔唔隔倒?

緊係隔到

一年全球保?

冇記錯 sleepbuds 係2年

岩岩睇返 原來係1年 睇錯左

我係Amazon 搵唔到有
想問下大家邊到有得買

想問下, 如果AMAZON US買, 點樣先有保? 定係唔洗單都OK?

你google 打amazon us sleepbuds
或者amazon 轉左shipping address 做us 先search 到

覺得邊隻聲最好用？

WARM STATIC FOR SURE

Thanks 我有用開第一代，都覺得得Warm static 同埋個飛機聲掂，其他都好嘈

想問下巴打你 我通常開8個鐘舊電就剩返40%到
跟住放入盒差電 差返個耳機滿 個盒就得返3格電
點睇都唔似佢話個盒可以差個耳機3次滿電

你係問我第一代or第二代？

我淨係用過第一代，同你講嘅狀況差唔多

Btw已經壞咗

第2代呀

未買

第一代左耳舊電最盡淨係叉到50%

想知隔唔隔到𨋢聲？
深夜部𨋢一郁就聽到啲低音嗚嗚聲

有無人用緊

瞓瞓下會中途醒呢個有冇用

我問CS 如果買左有無保養，佢咁覆

意思即有保但無可能係香港維修，你預要寄外地

咁唔知運費會點計呢
之前第一代壞左要換，BOSE HK 都包埋運費

你地用咩集運

開喇叭瞓耳仔好c 服

真心想知我charging case 粒電係咪有事
幫sleepingbuds差1.5次電就冇晒電

終於買咗sleep2 1月9到香港個倉 預10/11號拎

係邊到買？

Amazon 再用 buy and ship

今日岩岩收到貨，用BUYANDSHIP，仲比預期早左幾日到貨！
新一代啲磁石接觸好似好左希望唔好又咁快甩

用左會唔會聽唔到鬧鐘

本身個耳機有鬧鐘

thx ching

大家用成點 想買

Lm

覺得2000蚊係值得 接近晚晚都用

打側瞓唔會un住耳仔咩?

想問香港有行貨未？我用Google search 到香港官網有介紹，但又睇唔到價錢

唔知有冇機會香港出行貨後可以用第一代換第二代

我驚晚晚用會腦生瘤...但係又想換來每晚安睡...

250 scientists from over 40 countries have signed a petition to the WHO and UN to warn against radiowave radiation from wireless technologies

The close proximity of AirPods to the brain and inner ear may raise cancer risks

Source: Daily Mail

問咗可以，我都要換
依家用得兩個鐘

驚不如用返foam耳塞,eg moldex

師兄你係經邊度問的？我問香港cs話答唔到我

我都係打上去CS，因為我嗰隻壞得好嚴重, 我本來要求佢即刻換我
但係佢話而家一代冇晒貨，要換就只可以換QC35II，但係都同我講不如等多一陣，好快會有第二代就可以俾我

Thanks 師兄，睇嚟好快會出

唔會 咁細粒

防唔防到身邊人鼻行聲

返夜 睇下日頭有冇用

如果可以用埋黎聽自己野就好啦..

我覺得越用越好用啊，會適應
開頭都會唔慣有野塞住，會形住有野唔舒服，側訓一定頂唔順
而家側訓都訓得好林
簡直係can't live without sleepbuds 啦

所以巴絲開頭唔舒服都唔好放棄佢住 試耐啲

收佐錢?

香港都未有得買 定你想講我收左美國amazon錢

其實我又唔覺太「太銀」
係未你個耳塞太大
試下換個細size啲？

香港係咪冇得買？
要上網買？

我係搵代購日本買
再用ups send過嚟

日本Amazon?

big camera 樂天

我晚晚都用
因為屋企嘈 佢真係幫到我好多
仲有想問下巴打你個charging case 會唔會好快冇電

見你地講到咁正 想試下 有無其他類似產品？代替

我個case長插電源好少單獨用

入左手嘅巴打可唔可以講下差電係唔係都係閪？

之前入手第一代，粒磁石成鳩日甩，換過好L多次

如果2代都係無改善就不了

用左2個月 差電冇問題呀

LM想買

即係佢今代唔係靠粒磁石癡住先差到電？

有無相睇吓巴打？ 想睇睇個差電位先諗下入唔入手

想請問邊度買可以快d買到？我見香港無

any more comments?
want to sleep better, thanks.

簡直係can't live without sleepbuds 啦

因為耳仔細普遍戴耳機戴一陣就痛
一路等緊門市有得賣諗住試過先買
但職員話香港一路都未有timetable 會賣
等唔切去咗Amazon 買了

響美馬？啱啱搵美馬無得直送

用咗buyandship，不過有啲慢，仲等緊

thanks!

收到未？ 我都想去美馬買

dllm, 忍唔住，美森訂左，希望月底會收到

買咗既巴打分享多啲用後感啊感謝, 始終成二千銀好掙扎.....睇amazon啲評論又一半半咁

過幾日去BOSE HK問下有冇得整
個charging case 真係差兩差就冇電

巴打用梗二代？

係呀

咁快壞

又唔係壞 係charging case 既電唔襟用姐
個耳機冇壞就得

用左一排 終於有教好訓
播住啲海浪聲，完全聽唔到屋企人嘈聲
但戴得耐耳仔有啲痛
唔再俾人嘈醒，2千蚊抵俾

樓上個撚屌日日夜晚係到揼牆 拉枱櫈

想問下啲聲防唔防到

原來有呢啲訓教用嘅耳塞
有冇呢類型嘅耳塞但可以播自己嘅野？

戴幾耐會痛？如果瞓覺黎講

上去拍門屌7佢

我都想試下用咗之後會唔會多咗Deep sleep時間

訓醒feel到佢彎出黎個舊野頂到耳仔痛，除左一陣就冇事

應該防到

香港好似重未有貨

我樓上都係，投訴左幾次都無用，但香港仲未有得買

屌 香港肯出未

我應該今日會收到, 今晚試下先
我個仔上星期出世, 試下可唔可以隔到bb喊聲先

咁有冇人理個b？

有呀, 要輪住訓, 所以希望Sleepbuds可以幫到手

佢好似冇noise cancelling
如果bb放隔離未必隔到。

尋日暫時開10%音量，側瞓冇甩，內置鬧醒

再問多次 你地charging case 粒電點
可唔可以full charge 到3次

而家差緊電，試戴左，真係唔會好"銀"住，比預期好，今晚試下係咪真心好訓d 先

頭個一年應該ok
一日用耳塞60%電，放機叉完之後，機盒Led 5盞燈得番4盞著

我差40% 個case 都得返3格著 應該真係我問題

暫時仲摸緊有邊隻背景聲啱聽

機盒應該問題不大？我見佢叉咁慢應該唔會太傷粒電

想問下, 樓上有提過藍牙係個頭成晚, 會唔會對身體有影響

但我琴日試過, 好似唔同普通耳機, 耳機直接下載左D音效, 所以手機熄左都OK

係咪相對影響細?

啱啱睇番，叉咗兩日，個盒得番兩盞燈

美馬買完終於收到
拆開睇外盒個SN 編號 同叉電盒
底部個編號唔同嘅
好驚⋯
有冇人都係咁？

Warm static 真係咁多用家公認最好用最容易令人瞓着又做到noise covering
, 個音頻真係啱啱好,

btw 原本諗住同其他人講番用後感同第一代爭幾遠

但係一路搞搞吓都冇咗件事

巴打用左咁耐, 有咩感想?
值唔值2千蚊?

今日去咗問sales 話呢二個禮拜會出

C hing會唔會知actual邊日出？

屌，岩岩先美森買完
早知等埋

香港仲未有消息嘅台灣都上埋

分分鐘過撚咗22號都未出
仆街垃圾香港Bose吔屎啦

早2日問話4月先出。

佢嘅特點就係神奇地整到軟綿綿但係又好穩固地固定係你耳仔度
就算翻訓側瞓都唔會甩出嚟
而且唔會哽住唔需要好似傳統耳塞咁一係塞唔入就甩返出嚟
一係失得入先隔到音就哽到痛

防到

會，真係訓得沉咗深咗
可以自己用app 睇翻REM 睡眠時間比較下

其實睇佢啲相同埋介紹
佢預你長期插線駁住個盒放喺床頭櫃

由第一代用到而家第二代咁耐
我只能夠講冇咗佢唔得，多咗好多深層睡眠時間
淨係佢神奇地整到可以固定係你耳仔入邊唔會半夜甩出嚟，兼且打側瞓感受唔到佢存在，已經值得比$2000

根本市場上冇同類型產品

我女朋友用慣咗就心理上有倚賴冇咗佢就冇安全感怕會比其他嘢嘈醒瞓唔着
( 佢用第一代, 初頭佢話冇需要跟住就比第一代佢訓試吓點知用下用下佢都愛上左)

#219 mark 低遲啲有時間補返張相俾你睇
可以見到佢今次係物理上有改進
佢個設計係用個殼閘住咗粒磁石喺入邊
兩粒磁石係冇可能會再甩出嚟

今代叉電都爽好多放落去就拍一聲就開始進行充電唔會好似第一代咁戇鳩鳩感應唔到接觸唔到

上一代係用膠水黐住粒磁石

唔會再好似第一代咁

多謝巴打share!
如果無左呢個問題我會買啦咁

隻野會做埋睡眠監測？

我都想
我意思係自己用第三方app track 嚟比較吓

不過要勤清潔，可能我一向都多耳油

佢播啲聲有啲音壓，對耳仔就舒服啲
唔較鬧鐘瞓到自然醒

幾好用

一月中有人sleepbud壞咗去換就話就出2，等埋先換
三月頭就話2個禮拜出
而家又話4月出

我屌你老母呀！
香港Bose全部都廢人嚟，淨係識拖
食屎狗

其實隻野都唔平，主打睡眠用有埋就fit

等等等...

之前留左電話比門巿話有貨打比我
頭先收到電話話有得訂，4月1有貨

好消息
咁睇嚟第二次買第二代就會買行貨
費事委屈條女繼續用第一，見佢都已經用到上晒癮
初頭佢係咁話冇需要我怕嘥錢就冇買到第二代俾佢用自己用就算
左邊耳機左邊嗰粒磁石甩咗
見佢每次都要擺嚟擺去半分鐘先差到電

好想用黎聽歌
有冇啲咁細隻嘅無線介紹

未收到電話

佢個耳套設計基本上同訓覺果個9成似
係多咗舊嘢更大電量做ANC同其他零件

就係唔得囉
搵到隻Earin A-3，千零蚊

唔明，你話想要近似設計用嚟聽歌用途既咪係個款

星期六都去訂先
本身對住馬路嘈住曬訓得好差

大家有冇邊款背景聲推介
CampFire成日驚火燭，瞓晏覺用
夜晚多數Warm static, Country Road

係咪冇留過電話就冇...

星際dma 都入手左
今晚試下堅唔堅先

岩岩開左箱，隻耳機比想像中細勁多
都有其他review 嘅講法，基本上放左入耳仔都冇咩感覺，但係用耐d 就唔清楚

係咪預訂先有？打電話去問話要4月1號先有貨

我whatsapp問，佢話有貨我咪踩上去買😂
係咪賣曬我就唔知啦

ok 唔該哂

留名

吓？ 有偷跑
我去門市有得試，以為佢會hold起唔俾分銷商住

唔拎隻耳機出黎開唔到app 連唔到
一連app 就話第一次要充滿6個鐘without interruption...
diu 我都拎左出黎

已直踩上去射射

asia miles 已經有得換了.

已經入左手
好神奇咁細粒耳機都可以有聲出

門市有得買未😂😂😂

剛剛去左門市買左

邊間？

Yoho mall

No

去CAROSELL搵都有幾間平百五

今日到左手

好唔好用

點解個SN number 唔同？

我都係 咩料 正唔正常架

我問咗門市 佢話係唔同喎 咁點解會唔同

有無人左邊個隻會有沙沙聲 起初以為係 佢d音樂問題 之後聽多幾首都有同樣問題 聽campfire 就會無 其他就好多題有沙沙聲

會唔會無保養

門市話個app會睇到sn number 囉 但個app sn number 同個case一樣 但又同個盒唔同
個盒又同張單個number一樣
都唔知想點

用咗2晚，非常滿意
試咗Squall同Swell

佢冇ANC 的話我想請教下平時室內用可唔可以阻到音？

佢靠背景播放咁做阻音效果
你可以去bose門市戴嚟試下，叫sales校細啲舖頭音樂

姐係隻耳塞唔播音樂果陣係冇格音功能？

冇㗎
當普通3m/ 裝修耳塞用

咁你覺得就咁塞既話
3m 定呢個效果好d?
因為3m 成日跌出黎

佢有個勾點都穩陣過3m
不過$1999買嚟當耳塞有啲誇

隔音能力如何先如果有3m 既功能又唔跌我ok

如果買耳寶建議買mack’s

抵玩好多，隔到音

我都想知，如果唔播野係咪都有3M橙色耳塞咁既效果？因為唔係時時想聽住野訓。
有頭髮邊個想做熾哥

佢用少少白噪隔咗出面啲噪音，我覺得效果唔錯

側瞓真係唔會UN到耳仔？ 有咩可能

真係唔會

咁請問唔用白噪甚至唔開機做唔做到一般耳塞效果？

你當同airpod pro咩都唔開差唔多(降噪都關埋)，話同3M耳塞一樣效果就一定冇可能，不過我覺得舒服過3M

都ok另外想問下可唔可以較時間自動停機？例如播一個鐘就停，我相信都訓著左

如果唔開特殊音效嘅話就大概有3M耳塞嘅五六成效果

睇你個3M耳塞塞得幾大力， 塞得幾入？

不過大部份人會買Bose sleepbud 就係因為傳統耳塞一係塞到耳仔痛或者唔痛就會成日自己甩出嚟

一係就收得好入唔甩出嚟，但係頂到入邊都痛埋
舒適程度一定冇嘢比得上3M呢個咖啦

佢就係咁神奇好微妙地個角度耳塞柔軟度真係啱啱好
令你側瞓都唔會感受到佢存在，第一代用到而家完全零干擾瞓得多咗好多

不過你話冇可能咪冇可能囉
Bose 一定係呃人

又講呢啲，買得Bose 嘅梗係大部份耳塞牌子都試過晒都係解決唔到問題

得嘅就唔會咁多人$2000買對耳塞啦

醒下啦好嗎？根本就完全冇得比

呢啲傳統耳塞想半夜瞓覺唔甩出嚟一係就塞到非常入
但係搞到自己入邊都痛，打側瞓更加唔使講就更加痛

我平時瞓較10-20%大，聽得耐咗把聲會唔見咗。

如果停咗，周圍嘈音咪傳入耳

一個鐘咩都瞓左啦

如果周圍本身唔太嘈唔會扎醒係ok嘅
我估

夏天連啲蚊聲都隔走埋

你可以教佢個特殊聲音一段時間幾時停

但佢原意就係要播足成晚 ，你成個睡眠時間令你大腦接受適應咗果種特殊聲音從而無視外界所有噪音

但播足成晚會唔會影響聽力？

唔好意思，我真係唔識

星期六去買

有蚊點訓，痕到仆街

其實我諗緊對耳機有少少聲漏出黎會唔會有驅蚊作用上次都係咬腳

用左幾日, 幾好用, 係訓得好左

你平時開住風扇同冷氣係窗口機既話, 其實都幾嘈下, 開足一晚冷氣會唔會影響聽力 ?
唔開太大聲就無問題啦

終於買左好正
大家平時瞓覺會較幾大聲？

30%-40%

打左上bose cs 話我電池聽落有問題 但暫時都冇得換比我 因為仲係缺貨

門市唔係有貨咩 點解缺貨？1

我都唔知佢

14日內嘅話 直接去鋪頭換應該ok

我10月係美國bose 官網買

原來係咁

Share音量都負評

訓著乜都聽唔到。。。

我第一代都係美國買，香港都照保

睇嚟warm static 仍然係全世界首選
佢個頻率真係啱啱好

我聽嘅音量同你頭兩張嘅差唔多

唔會太大聲咩？我開1/4到

慣咗就ok, 唔開咁大聲隔唔晒

我試下大聲少少，但咁大聲驚淺層睡眠嗰時嘈醒

只要冇咩突然嘅聲音變動其實好難整醒

有冇人用耐左，反正習慣左個white noise
要得閒轉

反而我麻麻地warm static 鐘意starboard

想問播唔播到white noise? 聽慣左

對於成日訓唔著,要食藥先訓到o既人有冇用

就係用黎播white noise

上youtube聽過d sample的確幾正 但2000銀淨係可以播white noise會唔會進取左d 同anc earbud一樣價

其實呢舊野的賣點係可以舒服側睡

我同另一半都用過，價錢係進取點架啦，但都會買，
好簡單，淨係我睡覺時的噪音終於唔會影響到佢無得訓。
呢個價2000就已經係超值

心思思想買，唯一擔心係個三個size都唔岩自己對耳
以前買過類似，細size甩大同中就唔舒服同痛
最慘試個時試唔到，要用落先知

出咗隻咁既野

未買 想問set左既起身鬧鐘會唔會係耳機度響

會

個耳膠應該同bose冇得比 bose戴好耐都唔會痕

支那野不了

去bose試過，外形真係ok，但開到最大聲都聽到個fd隔離講野 所以都係算撚數

想睇用家實際感受

對野瞓覺用

但隔唔到鼻鼾？